有冇hkue嘅fm bb？

大家係到揮個手，迎接u life

逼不及待好好玩玩了

你報讀咩科

o camp幾時有

又到放榜ge季節 見到hkue同UCHE千其唔好讀

恭喜你,大量傳銷雞美容妹玩死你

有冇人講吓hkue/TAFE/UCHE/BTEC/university of tasmania

入左啦 玩埋ocamp

有個朋友俾hkue昆左，求幫手

正 師兄你都係讀商科？

演藝

邊有呢一科

點解咁講

吓？但係可以函接本地大學學位喔

點函接度？

撚銜接到咩，啲所謂helper呃你咋
你入post睇下好多苦主讀完兩年要重新讀過毅進咋，根本呢間野完全冇資歷認可，根本連教育局都冇落間嘢個名，每一年就呃啲DSE學生入去讀，帶你入去嗰個人收成幾千蚊佣，我ex中過伏佢份所謂教材淨係教你點擺盤同埋一啲google都搵到嘅餐桌知識

唔想再見到有DSE考生俾人呃

可以留個tg傾？

我覺得佢d課程幾有用，就快開sem了

你留ok?我前幾日唔見電話冇咗tg ac
聽日先買到電話卡開翻

下面個個先啱

有冇同學仔相認

係咪已經俾咗錢

交左啦 等迎接u life

讀過 讀到一半quit咗 垃圾學校狗也不屌

間嘢同讀中學冇分別仲要買校服，完全冇咩u life可言，因為唔洗讀書你入到去可能讀得好開心，但根本學唔到嘢，到你讀完出到嚟一定會後悔自己當初點解要信嗰條友入去讀 你係連登search下「hkue」都會見到有好多人開頭因為信咗啲仆街傳銷狗而浪費咗幾年時間

但係我見佢有得去澳洲讀大學，咁咪幾好囉。有澳洲poly u收

入唔到㗎傻豬佢一年都入唔到一個，除非你本身DSE已經考廿幾三十分

2020仲有人咁撚傻 上google打hkue個名已經大把受害者經歷你睇啦

樓豬假膠？

得20分 但我今日問左個導師 佢話凡事都有可能

但佢小班教學好似幾好

就係冇30先想讀top up駁上去

頂，點解仲有人會入去讀，真心建議你唔好再比錢讀落去

推

但佢話連登好多haters抹黑佢地hkue 叫我唔好信

Cls啲人為咗賺錢真係乜都講得出
我哋講幾句又冇錢收一定係haters啦

但嗰個agent對我幾好，又請食飯又講心得，屋企人又讚成去讀

佢想賺你錢梗係咁講

我比都比左 讀一年先啦 讀得唔好再轉去澳洲讀

咁如果係真我應該點做？但我覺得唔錯呀 我唔想做asshole仔

你俾幾千蚊我我都可以對你好好佢哋就係睇中啲中學生入世未深呢啲人真係好仆街，自己讀唔成書又想搵快錢就呃啲小朋友

......讀左先啦 反正冇死嘅 叫做有d野讀下 唔好浪費時間

你讀一個sem好走攞啲錢嚟考好個ielts冇咁嬲

廿分都入去讀間嘢連啲考一兩分嘅弱智仔都收

我唔想放棄呀 有得讀上去

五科廿分入HKUE

係咪弱智

似假膠多D wo

但佢d課程我見幾吸引

起咗佢底真係今年DSE

純粹唔想讀asso

屌 我覺得似假膠
Best 5有20
邊有可能入HKUE

你試下入到去問下啲classmate考幾多分

屌 你地仲以為我假膠

同左傾左2個星期就報左佢地business 課程

你睇下有冇得退錢，如果冇咁咪讀完一個sem走。如果你揀讀到畢業，不如你問問你師兄，最後出路點？

我覺得你直係俾人呃以前有frd考23都入咗去，讀咗一個月quit咗

樓豬一定係中美人計條女好正？

抵撚死
仲鐘個頭埋去
為左唔讀asso 走去讀無認受性既course
最後入唔返大學 唔好怪我地唔提你
利申 讀完asso 上到岸

佢俾隻傳銷雞迷撚到傻咗

佢未通知我攞

好似叫姓李 都幾後生

Offer letter呢咁

死傻尻 依家仲有傻仔讀依間野？

恭喜巴打 我都希望自己入到啦

個sales 英文名係咩？

好似c字頭 唔記得左

潛入旺角傳銷公司幾個月 你問我答

#493 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔想讀咪retake，我夠想讀神科有時冇得揀，揀個冇咁差嘅

樓主知唔知咩叫腳踏實地
直入唔到u 咪報hd/asso一步一步黎

報埋啲垃圾course 我地一班巴打真係幫你屋企人叫醒你
希望你回頭是岸

唔熟聽聞條女會出街撟佢隻手

Crystal !?

希望你係假膠唔係中伏

好啦 我相信你地 讀埋個sem就轉校

唔自爆lor

同一個人 ？

我都想試下

唔係呀嘛 咁我真係中左招 我睇下有冇得退學費先

係呀

我可能係商業大廈都可以玩下ocamp

快d 退，唔係到時遲咗就大煲

麻煩樓主pin 一 pin this , 唔好比佢害人.

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

怕俾人起底不了

就係佢啦

有冇個支那八婆最新資料？
例如電話，ig等，麻煩起佢出黎唔好比佢害人

我冇理佢 我自己上去報

佢唔係入東大nursing咩

你係sales?

？_？我都想 邊有offer

我真心咗

我係sales就唔會置頂嗰留言啦

咪聽佢亂講 我冇offer

屌
係度假膠玩人

返去non jupas專區幫人仲好

頂，原來條友係假膠

等我咁認真樓主呃我感情

唔好講笑啦
二十分入唔到東大

二十分今年八大都入到

唔怪得唔肯貼offer letter上黎

樓主不如你貼吓你張dse + 連登號碼上黎證明吓你幾多分先

死假膠

洗唔洗咁惡？

冇啦 我讀埋sem1就轉讀ive

可以試下IVE
信心有保證

想讀醫好似冇乜機會

一開始就知道係假膠